[全部同我入撚哂嚟]戰術討論

表面只推大型集會，摺下紙鷂，嗌下口號，然後地下化所有野，尤其勇武同神獸。要出其不意，準備隨時隨機開花。要計時間走，每一次突襲都要以安全返屋企為大前提，要班狗次次裙甩褲甩趕到都捉唔到人，仲要清rb，成班發哂癲圍毆喇叭，每日比人影埋一大堆白痴片廣傳。唔好幻想佢地痴撚哂線係清算日前最後的瘋狂，中共根本無諗住清算佢地，而且想佢地加大力度止暴制亂。各位highest stakeholders，你地要好好保護自己，中共恨不得殺哂你地，正如條西女人伍淑清講，喺佢地角度而言，已經失去兩代年輕人。你地要做中共心入面條刺，想清但係清唔走，因為游擊式開花捉唔到人，由佢留喺度，又日日提心吊膽，唔知幾時輸出革命。點解中共過幾多年都仲係中共，因為89年一次過將一代年輕人摧毀，到底死左幾多人，幾多世都無人知，中共根本唔介意死哂兩代香港年輕人，因為佢覺得，人佢地大把，今次死左幾多個咪比返幾多個大陸西你地囉。當下香港情況係俾共産黨入侵，殖民清洗，清洗兩代唔會順從共産主意嘅年輕人，令香港只剩無能為力嘅老人，港豬，小粉紅。佢地唔需要社會進步同民明，只需要黨，愛國對佢地嚟講只係由細到大被洗腦嘅投射動作，因為佢愛國愛黨更愛權更愛綠卡更崇洋。

香港年輕人係未經琢磨嘅鑽石，係最珍貴，最重要。你要知道你地係香港嘅未來，唔該你地，求下你地，一定好好保護自己！！最後，光復香港，時代革命！曱甴平，習曱甴，甴近平，驚甴，全部死光光。